邊位記者朋友跌咗個遮光罩

琴日行行下有人遞俾我仲話喺前面個鬼佬點知個鬼佬話唔係佢 邊個咁大頭蝦同我認左佢